黑社會大佬嚟香港關我撚事咩

阻住我地班港豬收工